上次雲加嘈住要補時，而家算唔算完佢心願

安帥比曬面，下半場唔炒多幾粒